屌你老母媽咪麵講撚完夜晚炒 tsla就跌撚到仆街

依家唯一可以做既野就係讀禱文

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

我虔誠的祈禱
我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
今晚的波動，只是為了懲罰那些對你不忠的假信徒，我相信你會永遠向上，帶領著我們
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。

阿門。

我虔誠的祈禱
我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
今晚的波動，只是為了懲罰那些對你不忠的假信徒，我相信你會永遠向上，帶領著我們
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。

大家同我一齊唸禱文啦

我虔誠的祈禱
我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
今晚的波動，只是為了懲罰那些對你不忠的假信徒，我相信你會永遠向上，帶領著我們
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。

ironman。

麵哥提晒水仲唔走就唔好怨

見到麵哥都入市正傻鳩

好好地養病咪算 係要搞到猩風血雨

媽咪哥打開口牌出曬聲都唔識閃你話抵唔抵死

利申：410入咗市